曾住80蚊旅館 關智斌做過強姦犯

別看關智斌Kenny這幾年風山水起，買樓多過吃飯，其實他也捱了很久。03年跟張致恆組Boy'z，挾着「男版Twins」名堂，出道時氣勢不俗。05年英皇更給他機會推出個人大碟，可惜距離當紅還差一大步。

06至08年是Kenny最低潮，兩年沒工作，零收入。碰巧08年他知道有一相熟導演急着要找一個客串的角色，Kenny與經理人Mani商量之後，便決定兩手空空北上主動找工作機會。

以往習慣有助手服侍的Kenny，獨自到橫店找地方住，當時身無分文，只可以住80元一晚的旅館，環境多惡劣可想而知。初到貴境，Kenny由跑龍套做起。他曾接受訪問時說過，最難受是要接一些客串的角色，例如賊人、路人甲，甚至是強姦犯。

不過上天眷顧，13年又有相熟導演帶挈，找Kenny執二攤演男一。估不到《追魚傳奇》此劇大收，今次他一扑即中，令Kenny火紅了，從此踏上主角路。雖然他沒有師弟陳偉霆般身價高，叫價逾億，但Kenny現時拍一部三十集的劇也至少收三千萬酬勞。

別以為好輕鬆，其實是辛苦錢。14年跟陳浩民拍《天天有喜2之人間有愛》時，試過連續工作77天，結果中暑收場。Kenny當時說在36、7度高溫下，要在無遮無擋的山上拍戲，戲服且厚，暈都屬正常。

他說幾年前更誇張，試過一天中兩次暑，真是搵命搏。

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

其實真係唔可以怪d人奶共
大陸機會多 人工又多咁多

依幾年啲片酬升咗咁撚多？羅志祥三年前拍50集先3000萬，范冰冰拍武則天先8000萬，佢同上面兩個級數，人氣差咁遠都叫到100萬一集？

黑錢

搵到呢個價個個都奶啦

咁靚仔依家先紅返

大陸多黑錢都唔係依幾年嘅事啦，點解依兩三年突然升得咁快的士陳收過億都叫做合情合理，個人氣真係值咁多，但係kenny個人氣差咁多倍，片酬都有的士陳3分1？

咩狗屎垃圾都收咁貴

留喺到咪又係比連燈仔話佢搞gay點點點 做乜都冇人留意
佢去個有人欣賞佢嘅地方都無可厚非

佢依啲真係明星相
如果大陸熱播劇有佢份既話 應該好引人注目

何希浩~~

一扑即中

佢宜家有股佬味

係 jeng ge

大陸狗最鍾意捧埋啲垃圾

佢真心靚仔 一早應該要紅
反而的士陳呢D就...

其他如果無盲撐中共
自己上去搵血汗錢都算奶共咩

一個幾十萬億的經濟體，咩都話黑錢真係好無知囉

佢係型男look，佢個拍檔就... 不敢恭維

哪位當晚吻我說場地冷